﻿# Procès verbal du comité exécutif du 18 mai 2015

## Ouverture

Kerby Geffrard propose l'ouverture.
Marc-Antoine Sauvé appuie.

Bémol sur le IEEE extrême, proposé par Marc-Antoine.

## Budget

Le budget pour l'imprimante 3D est fusionné avec l'entretien. Le budget pour
Dreamhost est diminué de 300$ à 50$ par an, et l'hébergeur est changé pour
Godaddy.

Choisir une marque de bière pour les évènements: choisir une sorte pour la
qualité, une autre pour la quantité. Regarder avec Boréale.

Marc-André Allard propose le budget.
Simon Xavier Zeni appuie.

## Initiations

Organiser les initiations le premier vendredi de septembre.

* Activités possibles:
  * Faire un faux professeur
  * Simon Xavier Zeni portera un costume de panda
  * Distribution de tasses gratuites, et les bières seraient gratuites si les
    gens l'ont
  * Planification d'épreuves
  * LaserQuest
  * Bénélux (?) (À faire avec les autres associations?)

* À planifier:
  * Lunettes Shopify  (contribution des entreprises)
  * Disitribution de goodies
    * Clés usb (live avec Mint), pour introduction aux logiciels libres (voir
      avec SFL)
    * Autocollants avec logo de l'AGEEI
    * Tasses hermétiques
    * Chandails
    * Chandails pour initiateurs (niveau 2)
  * Dépliants
    * Date et heure de l'initiation
    * Goodies distribués
    * Teasers des épreuves durant les initiations
    * Liste des comités existants
    * Local de l'association
    * Prix de présence
    * Horaire des sessions pour les activités

## Mosaïques

Marc-André Allard propose de payer les mosaïques, soit 520$.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Adopté à l'unanimité.

## Assurances

Le prix a augmenté de 720$ à 825$.
Marc-André Allard propose de les payer, après avoir vérifié avec l'assureur.
Nicolas Lamoureux appuie.
Adopté à l'unanimité.

## Clés

Marc-Antoine propose un budget de 50$ pour les nouvelles clés.
Simon Xavier Zeni appuie.
Adopté à l'unanimité.

## Comités

Marc-Antoine propose la création d'un comité compétition.
Marc-André Allard appuie.
NB: Le nom sera voté à la prochaine rencontre.

Marc-André Allard propose que pour le prochain mandat, le VP compétition
devienne président du comité compétition. Simon Xavier Zeni appuie. Adopté à
l'unanimité.

Marc-Antoine Sauvé propose de limiter à 4 membres le conseil exécutif:
président, logistique, commandites et trésorier. Marc-André Allard appuie.
Adopté à l'unanimité.

Marc-André Allard propose que l'AGEEI soit une source  de financement pour le
comité compétition. Simon Xavier Zeni appuie. Adopté à l'unanimité.

À peaufiner...

## Site web

Marc-Antoine Sauvé propose de déléguer les tâches du VP technologies, reliées à
la création du site web, au président. Appuyé par Nicolas Lamoureux. Adopté à
l'unanimité.

Kerby Geffrard propose que le site web soit développé pour les initiations.
Simon Xavier Zeni appuie.
Adopté à l'uninamité.

## Varia

* Créer des rencontres récurrentes. Marc-André propose des rencontres
  bimensuelles.
* Faire un reminder pour la location de la salle pour le IEEE.
* Envoyer le procès verbal à propos de l'augmentation de la cotisation à Diane.
* Communiquer avec le Sitel pour les modalités de l'hébergement du serveur.
* Se renseigner de la légalité sur les livres électroniques.

## Fermeture

Simon Xavier Zeni propose la fermeture de l'assemblée.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Adopté à l'unanimité.
